長實北角維港頒公佈價單 呎價四萬

長實地產(01113)旗下北角維港頌公布首張價單，涉及76伙，價單定價1560.7萬至9728.4萬元，實用呎價34923至60993元；若以最高34%折扣計算，折實售價1030萬至6420.7萬元，折實呎價23048至40255元。

項目最貴為第1座20樓B室，4房雙套間隔，實用面積1595方呎，價單售價9728.4萬元，扣除最高折扣後，折實售價6420.7萬元，呎價約40255元。

港島呢個地段真係好抵

你打算掃幾多

希望買到全棟當迷你倉用住先

算抵喎

已叫老豆入個4房比我

打算去掃地

細佬你唔好咁，我先係爸爸的長子嫡孫。

我有男孫比老豆wo

又有得收租

食屎狗

大家個爸爸準備成點，仲收唔收義仔

我老豆唔爭氣，連1成首期都拎唔到出黎

fat fat 喇

嘩。真係唔買走寶

賺硬

個價錢都算幾平民
90後上車盤？

又要努力打工買樓

一億都唔洗買到北角仲想點
懷疑長實開始唔賺錢 回饋社會

平到瀨屎啦 幾時都話Daddy慷慨

樓價繼續升啦，升啦，升勁d啦
好想睇下幾時會到臨界點，再睇下到時會點

長實開始做返良心發展商啦，好感動
學野啦新紅雞，深水埗地區都賣兩萬幾蚊尺，正奸商

呢個價錢真係買個維港靚景都值回票價啦
變相送間屋過你住

嘩咁撚抵
平民恩物

老老豆豆，依個已經半賣半送，你班癈青仲想點

維港景
依個價真心抵啦

向九龍既海景根本唔好,又要食大北風

上網睇D內部培訓質料 全部殘體字

呢d樓無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心買返間。

屌

對住條東區走廊點會唔抵

大佬腦為走資發撚晒癲，港豬以為有得發達又癲埋一份

一億都唔洗,又有海景
仲想點

+x哥上次講到喊曬咁原來係用心良苦，真心想幫香港人上車置業架
x哥，我錯怪你啦

1億上車盤

+x哥話完你哋班香港仔冇夢想掛住炒樓之後，即刻比個好機會你地上車，買左好去追夢啦

真係好抵屌，掃夠一層先

掃一棟啦

李生真係香港良心

港島呢個價真係唔貴

誠哥終於做善事

【超人答問會】李嘉誠哽咽：香港無理想，只顧炒樓、賺多啲、樓起高啲
2017-03-22

長和系今日放榜，長和（001）主席李嘉誠在記者會上多次暗示他對下一任特首的期望，他多次重申，新特首和中央的合作關係「睇得好重，好緊要」，他又指社會撕裂等人為問題，就像「女媧補天」可以克服。被問及兒子已表態支持林鄭，李嘉誠指如果以為他操控兒子投票，笑問記者「50歲你會唔會再聽你爸講嘢」，「咁諗係睇低我」。

其後，李嘉誠首度在眾人、鏡頭面前哽咽，聲音沙咳重申：「我愛香港，希望再見到本地一直引以為傲的香港……」李嘉誠說畢有點眼紅、眼鏡起霧，哽咽斷續稱，「今日香港……GDP……得返2%」，又指自己自40年代已到香港，自己是香港人，香港以往有活力，但今日只見大家顧住「炒樓、賺多啲、樓起高啲」，已經無理想。

他又指，一人一票本來已經有，中央已經批准，不過被自己香港人拒絕，「邊個係禍首呀？好少人責備佢哋，我是就是，非就非，唔會是非不分」，再次重申，香港人需要新特首，同中央溝通、與他們合作無間，自己力量少，只是超過1100名選委之一，但問心無愧，又指如果有「男媧補天」一詞，不一定會說「女媧補天」。

「香港未來呢5年，唔能夠再過返過去5年咁，我覺得好可惜。新特首同中央合作得好，呢個好緊要。」當被問到過去香港因為人為因素影響社會，出現撕裂情況，李嘉誠認為人為問題可以解決，自己持比較樂觀態度：「好似女媧補天咁，新特首同中央關係，合作關係，睇得好重，如果新特首肯研究，香港仲有好多機會。」

他又強調，為香港提供新局：「好多時有奇蹟，我出年90歲，我1940年嚟香港，感情好深厚，唔想睇到香港變到樣樣嘢都麻煩，好多麻煩如果有認真去做，與中央有溝通、信任特別好，我哋減少好多無謂的紛爭。」

他其後否認自己喊，「只係有少少傷風，少少感冒」。長和發言人於會後澄清，主席李嘉誠今日在業績會上「只是有少少傷風」，答問題時並沒有哽咽。

聲音沙咳重申：「我愛香港」

+x哥，我錯怪你啦

咁撚平 大家諗著入幾多

4m一呎
我一個月先買倒半呎

仲諗？一早掃左貨 執輸行頭慘過敗家

太平，唔忍心買

其後，李嘉誠首度在眾人、鏡頭面前哽咽，聲音沙咳重申：「我愛香港，希望再見到本地一直引以為傲的香港……」李嘉誠說畢有點眼紅、眼鏡起霧，哽咽斷續稱，「今日香港……GDP……得返2%」，又指自己自40年代已到香港，自己是香港人，香港以往有活力，但今日只見大家顧住「炒樓、賺多啲、樓起高啲」，已經無理想。
李生真係良心既代表
新紅雞姓郭既拍馬都追唔上
40000蚊一呎 賺多啲、樓起高啲

我都賺夠喇
呢D機會留返比其他人賺下

得千五尺咁細…勉強買個比工人住吓

Fathers 👍

咁平，買定幾個遲啲聖誕交換禮物用

過多幾年突然填下海就變第二個盤嘅內園景啦

半賣半送
東廊車水馬龍美景盡入眼簾

食屎啦屌

抵買啦，應該9萬一呎

平成咁
會唔會係凶宅來
等我買埋你果份

海關總部旁邊

維港頌係炮台山油街, 海關總部係北角電照街

油街果度以前仲有個 永別亭

前政府物料倉庫喺98年開始空置，呢處之所以咁多鬼古，係因為當年「永別亭」就建喺物料倉庫旁邊。所謂永別亭，就係擺放屍體嘅地方，即係「停屍間」。

放心 隔離海璇應該40000呎

等睇入伙半年爆水管/牆身裂開等等

daddy諗住買呢度比我做嫁妝......其實買吾起果班人係咪做d勁低賤既工???

望九龍有幾正呀

維港頌
不過以近期樓盤名都算正常

成副身家一呎都買唔起

依家都要喇
40000蚊一呎
供5代都唔掂

40萬一呎先係市價

真心平

睇下隔離城市花園同和富幾錢

15000左右

四萬太低估買家消化能力

你廢啫而家fg平均都30-40K一 個月，五年升管理層，至少60K。兩公婆到30歲前夾埋都搵120K一個月，要買樓根本冇難度

海關隔離係老新的海璇

君臨天下的感覺

識買一定買呢度 4萬一呎平到笑
之前成班走去搶將軍澳

Search一下先望到
Harbor Glory...

呢啲同居屋一樣，留返比有經濟冇咁好既人買

良心建築商 有理想有抱負

邊有人買唔起姐
你碌返上去睇下留言啦，d巴打討論緊咁平買幾多個單位咋，你買果一間就收皮啦

以香港人嘅購買力當買棵菜咋，好心唔好起d咁cheap嘅樓啦

十年後十萬蚊尺
好似三十年前咁

你班柒頭繼續dump春啦.

9000萬變1億8000萬

繼續炒撚爆佢啦

信有錢佬講野無好下場

住對面海君臨天下就真係君臨天下喇
你望住個尖沙咀鐘樓打飛機咋

窮人恩物
上車首選

當初天后個新盤二萬幾起跳
以為油街呢個要三萬幾
真係比想像中平

BTW提提大家, 個時長實買呢塊地個呎價只係八千幾
當你五千建築成本
最少都賺萬幾一呎, DLLM 發展商

上次誠哥有條女補天 中左
又話比大家開開心人上車 又中
真心平囉 屌 點買 請返幾條南亞假難民排隊先 一陣冇位就奶野

痴撚線 對住重慶大廈 入面住左班準疑犯既假難民 你開胃 誠哥揀地點有一手 揀親左右鄰里都唔錯

抵到咁多數有伏

抵啦

老實講 長實都無得賺 真心求個和

呢個價真係算抵 掃夠一層有折就要狗衝了